元朗今日多路障

有傳今日元朗有活動，黑警set左好多 路障，不要放無謂野喺車！有無巴絲證實到？

幫幫手求證

向元朗方向，YOHO MALL 警察SET 咗路障 , 疑 查車， 開始塞車，凹頭迴旋處塞返入錦田中。

仲有無巴絲知道邊度set 路障

push

靜坐都要搞成咁

我無野講1

連一支水都會出事

推

又製造混亂